(Game Of Thrones) 唔洗暴力又有效擊潰警犬心理防線

笑死人

Shame! Shame! Shame!

警察要修補形象
又最後呼籲又談判專家
之後就話唔暴力清唔到場 阻市民乜乜乜

SHAME! SHAME! SHAME! SHAME!

我覺得任何可行令到大魔王煩惱既野都應該要做。
小弟不才但覺得條片入面既精神/音波攻擊都可以再進一步打擊警犬士氣